一人一生命麵包相，希望對滯留理工既人表示關心

新手，不知這方法是否可行。
我希望大家可以呢幾日其中一餐係食生命麵包及清水，並把照片上載到呢個post，並加鼓勵說話。以表達我地同滯留理工人仕的關心和支持，呢個係和理非都做到。

我應該會係明天早上做，今晚就剛剛開左飯。

大家點睇？

其實留得果d 心理質素都好高

佢地點會因為狗一句說話hurt 左

呢幾日無咩大事件攪到，我地齊送暖都可以提升佢地士氣。